初中性教育應該教處好值錢而唔係話唔好搞野

初中性教育應該教處好值錢而唔係話唔好搞野， 叫d女學生唔好咁白痴俾班窮撚mk仔破處， 損失好大

同意，d 垃圾mk仔恃住自己比人地快少少學識溝女，就係度做罐頭刀

教材放新聞:
外國女模賣處成交2000幾萬港紙
俾初中雞睇

其實我都好認同
如果我係女仔
有幾個選擇
用個黃金處 去做1次性交易 我諗5-8萬都會有人願意
或者跟處女論話齋用嚟做你第時拍拖嘅bargaining power
亦可以用個處嚟釣金龜過世

唉
所以我有J可能係上天整定

但當啲女仔發現 原來處咁值錢
佢哋會唔會更加吊高嚟賣？
更加高竇？

乜今日破左處既女無吊高黎賣？

Sh 到六十歲賣唔出

香港有閪無敵喎， 點會賣唔出， 衰極咪照舊free lunch, 又唔洗成本， 一早免費俾mk仔破處有錢賺咩